邊到有新鮮既香煙買？

即係新鮮煙草即包即吃嗰隻

自己種囉 (唔sure要唔要拎牌同交煙稅)

紙紮舖買元寶爉燭拜下你食左隻狗